是時候停止搞交通燈

是否是時候停止或減小搞交通燈？因現時巿民反響較大，又已造成交通意外，亦不利11月區選。我不是阻止手足做野，只是提出個人分析及意見。

個政府就係專登想更亂
無交通燈程況下無人指揮交通
之後靠公開聲明同cctvb講話係手足暴力破產
直接將條數同民意掛勾

破壞

你多少歲 為何都用書面語啊
很奇怪

日日都有人做任務咁引戰交通燈
真係好可疑

銀行唔好搞 交通燈唔好搞 地鐵唔好搞
罷工手停口停 放火影響無辜 私了好暴力
遊行冇用 叫口號冇用
大家返屋企訓教

又講交通燈都話係政府同狗做架囉，你咪叫佢地停止囉

平日壞燈 半日攪掂
而家幾日都唔整 又唔派咖啡仔指揮
明明就係政府失曬職
你唔屌政府 屌市民？

咖啡仔同交通狗除左捉人亂過馬路仲有咩作為

壞燈政府唔識做野？唔識搵幾個on9交通警出黎指揮交通？咩都入哂落示威者數，政府唔解決問題關香港人咩事

無錯黑警不去指揮交通，一定要小爆，更可提昇去申訢專員公署投訴，点解無人指揮交通，是否行政失當，但11月區選臨近，請大家以大事為重，可之後再搞。可不必理我和理非，只想提意見

点你老母

又係交通燈POST, 呢個切入點已經過哂時喇

lai

最後，我是不會和勇武割席。光復香港，時代革命

是時候將三毛垃圾post 拉下